有無書或者網站可以了解到其他國家嘅生活？

成日想知，如果我係日本/南韓出世，係咪開心好多？又或者係丹麥嘅話，係咪好安定但悶到死？

日本南韓depress到癲，你睇過勞死嘅比例就知

係呀，想知佢哋depressed d咩

同香港一鳩樣
工時過長
老鬼企業文化
唔入大企業=廢物
無希望無前途-> 毒L毒C開始多